認真討論，係歐洲球壇同世界球壇來講，拎歐聯冠軍定英超冠軍威啲？

歐聯冠軍正評
英超冠軍負評

英超就全世界最高水平聯賽

歐聯就有歐洲各大聯賽中的上游球隊

英超就全世界最高水平聯賽

應該歐聯 睇開拜超d德狗根本唔會理你9x分奪冠係乜鳩

Pochettinho:

“The best team in England is Manchester City. Why? Because it is the team that got more points in the whole 10-month competition. So I believe they deserve to be called the best English team at the moment.”

”The best team is the one who wins the Premier League. The Europe League, Champions League and other cups depend on a set of factors that can cast doubts even on champions.

That is why I respect the league champion most than any other team.”

以球員角度
如果球員生涯只可贏英超或歐聯冠軍其中一樣
佢哋會選邊樣？

why not both

連續三屆歐聯冠軍

英超只係賽程密度高 同肉搏多啲姐 最高水平唔認同

皇馬盃

我覺得係
其中一個主要原因
係全球整體球員嘅腳法比起二三十年前明顯退步咗
英超球隊普遍注重速度體能
喺以前面對意／西／德甲勁旅時
呢啲快速行軍／攔截就好容易俾啲好腳法嘅球隊打開空位兼打殘
但今時唔同往日
當英超前列嗰幾隊波，面對而家其他歐洲聯賽列強時
對手係唔夠腳法同速率壓制住佢哋
尤其當佢哋運用壓逼性打法時，就更難應對
再加上，英超比賽嘅官能刺激同比賽節奏
更加令全球更多人觀看，從而賺取更多轉播費
繼而就有更多錢買人同吸引最好嗰班球員入嚟英超
窮者就越窮，富者就越富

唔係英超咁邊個聯賽最佳？
今年應該係英超最佳啦
歐聯歐霸決賽四隊英超
你唔認同？

係屋企睇電腦威

我地曼聯拎到咩咪咩威d囉

歐聯啦

今年黎講英超水平一定最高啦 第6位個隊都輕鬆反cup法甲冠軍

謝老四：屌你老母？

利迷心結先會覺得英超係重要
利申想要英超

英超係利迷心結姐

如果喺利物浦已經拎過英超的前題下問一百次呢個問題, 答案都會係歐聯

只係咁多年都開唔到齋, 成日比人拎黎串姐有心結姐

咁請問咩聯賽最高水平呀傻西

當然係英超

草皮獎最威

英超冠軍次數最緊要 曼聯又贏

歐洲聯賽決賽4隊英超

啲人仲講英超比唔上其他聯賽

情況就有d似問緊拎歐國聯好d定世界杯冠軍好d一樣

有講錯咩

咁咩聯賽呀

睇下保方咪知

班際冠軍定校際冠軍威啲

兩個決賽四隊都係英超球隊
仲有人唔同意

你去問下謝四

皇馬巴塞馬體會頹佐年就打曬飛機
馬德里打比 皇馬西維爾 歐超杯都幾次啦
Keep 到三五年先講啦

無話威唔威，攞歐聯同時好應該攞埋聯賽冠軍，唔係唔夠說服力

加埋足總杯

頹咗唔計？

一年就打曬飛機之前西甲夠贏足咁多年啦屌

人多聲大圍爐打飛機氣炎都大d

身為鏝迷都覺得歐聯>>>三冠
但今年雙雄都值得名留青史啦

水平唔撚係一年年計咩?
巴西仲係水平最高球隊？

有話唔計

歐足協計聯賽系數都計五年
計埋今年西甲都應該仲第一

英超對上一次歐聯已經2012，隔左七年再拎都最佳聯賽，咁之前皇巴馬體西維爾叫乜

學你咁講有年八強英超死曬
應該下得得一兩隊踢

歐聯 但利物浦球迷應該想贏英超多啲

惟一一隊咁諗

講真，如果要做97分亞軍咁慘
我會寧願98分英超無歐聯

傻左牙你

唔關事 係拎完英超最聯要收聲了

歐足協聯賽系數最高ge皇馬仲係最強球隊?你夠擔講呢句出黎?

歐足協計聯賽系數攞黎決定比幾多席歐聯你
人地有話用黎比當排行榜？

曼狗一樣會笑鳩利犬謝4無英超

西班牙波贏足咁多年都未咁串 英格蘭波贏一年就串到咁
勁係勁 不過唔使係咁打飛機嘅

利拎到英超你估仲見到曼狗出公海？
今朝都冇乜曼狗啦